原來新工已經返左一個月，你問我答

仲未有時間搵附近有咩好食

女上司對波幾大

辭職未？

無女上司

唔會自己辭
比人炒就疊埋心水去做TSS
做到退休

幾錢人工？

有冇咩返新工頭幾個星期或者probation期間嘅tips 同埋人際關係方面

邊個公園食女最方便

20頭好低

咁就係肯定維園

人地叫你做咩就做咩
記得做所有野要用email有留底

人際關係就唔好講是非就OK了

有冇比人無視

我做it support個個都要搵我幫手

入女校做

公司除晃幾大？

啲人對你好唔好?

pantry?
應該有四百呎

夢想
攞正牌運動會影學生妹

無話好唔好
大家都係做野
暫時都OK

畢業後做咗幾耐嘢？

五年

Grad左幾多年呀 純好奇

grad就唔講啦
但做it support就五年

邊區返工